Ik was, en ik ben, verstandig dat de lucht van deze kamer, in zijn sterk combinatie van stal met soep-voorraad, kan iemand ertoe hebben geleid om dat af te leiden de coachingafdeling deed het niet goed, en dat was het ondernemende eigenaar was de paarden aan het koken voor de verfrissingafdeling.
